{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 마리나힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 既存の予約に対する案内事項を簡単に説明し、追加人数がいる場合、追加料金があることをお知らせし、追加人数が宿泊しなくても追加料金が発生するという点に言及します。 最大人数超過のため入室拒否の場合は払い戻しが不可能であり、ペットが許可されない場合はペット入室が不可能だと言及します。 付帯施設やイベントは、現地の状況によって変動する可能性があることをお知らせします。 予約管理には若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負わないという点に言及します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できないという案内があります。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されると説明し、バーベキュー施設、キッチン施設、プール、駐車可能、ファミリー海水浴場近くなど入室利用に関する案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約に追加人数がいる場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室拒否される可能性がある場合は、払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室拒否の場合は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理には若干の誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやキッチン施設、プール、駐車場、ファミリー海水浴場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやキッチン施設、プール、駐車可能、ファミリー海水浴場などは利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 428
    }
}